唉 搵人點醒下我

我同佢係同事 佢大我4年 識左差唔多一年
一開始都無咩特別 因為大家都唔太熟 唔會點傾計
佢係我上司 所以我地wtsapp都剩係會傾公事
但唔知幾時開始 我同佢變得愈黎愈熟
大家會成班一齊出去玩 飲下酒咁
而我同佢都wtsapp得頻密左
有一次 我飲醉之後亂咁打左比好多人
我都打左比佢 佢同我傾左個幾鐘無內容嘅野
自從個陣開始 我同佢關係好似變左質咁
好耐之前 我聽講過佢有一個拍左幾年拖嘅女朋友
因為佢從來都無同人討論過自己女朋友 又無po過相
所以都無咩人知佢啲野
但因為個時我都未鐘意佢 所以我無探究過佢女朋友啲野
之後佢對我愈黎愈好 成日請我食飯 買野飲比我
但我份人唔鐘意人地幫我比錢 所以次次都有塞返錢比佢
但佢每次都掉返比我 咁我惟有間唔中買返啲野食野飲比佢
前排我又聽人講話有同事問佢有無女朋友 佢答散左
咁我個下就覺得自己可能有機會同佢發展下
佢同我而加係日日都有wtsapp 仲要係秒覆咁滯
仲要放假佢都會約我食飯行街睇戲打機 幾乎次次都係佢比錢 又係唔肯收返我錢
好多同事都覺得我地兩個有野
而佢都好關心我 食完野佢又會送我返屋企
我有咩唔開心佢都會feel到 有事發生佢又會勁緊張
去旅行又會買手信比我
我開始有啲鐘意左佢
但我地平時出街都好正常 唔會有咩身體接觸
Wtsapp內容亦都無咩好flirty嘅說話
我有時出街見到佢鐘意嘅野都會買比佢
但佢收到又一啲反應都無
搞到我好頹
前兩日 有個同事同我講話見到有個女仔同佢 同埋佢屋企人一齊 問我個個係咪佢女朋友
我個下真係呆左 只好答佢 我都唔知
我由此至終都無問話過佢有無女朋友
但我之前唔覺意望到佢wtsapp有同一個女仔傾計
而佢save個女仔個名係有個心心嘅emoji
到琴日 佢同我睇戲個陣 我突登裝下佢同邊個wtsapp
我又見返呢個有心心嘅人名出現
我個下真係晴天霹靂
我唔夠膽問佢呢個女仔係咪佢女朋友
成個人都好唔開心
點解佢一開始要對我咁好 定其實係我自己諗多左
但我身邊無論男女都覺得佢係對我有野
我而加唔知點好 唔想做人第三者
但我又唔膽問佢
我已經喊左好耐 唔知點做好
好想同佢攤牌 但我又已經沉左落去

咁長好難點。。。

姐係你之前大膽啲都可能有機
e家人地見你搞咁耐妹妹下有新目標進展仲好快咁就輸9左
呢個故事教訓你,下次有意就要進取啲
根本兩個人一齊一兩日已經可以搞掂啦
你呢啲仲要月計算

如果個個係佢女朋友 佢都可以同你咁樣咁多單獨相處 又冇同你講清楚 個男人都好極有限 就算俾你地一齊到 下一個就到你俾人帽

如果唔係女朋友 咁明顯就係釣緊魚 而亦都好明顯另一條魚個地位高過你

諗咁多做咩姐 問佢一句有冇女朋友 睇佢點答囉

下次再見到佢同嗰個心心傾計咪輕鬆語氣加句
咦 拍拖都唔通知聲

個個唔係新目標黎

唉 我又驚問完之後再見佢會尷尷尬尬咁

e d野都係鬥快插旗
唔好成日覺得一齊左之後人地會因為咁樣一齊就點點點
真係會做仆街既人,就算你小龍女咁等左你十年都係會做仆街
唔係仆街既點開始都唔會係仆街

我試下